pour le moment :
la structure principale est créer, les modeles ne changeront pas
les pages html ne seront pas dans cette etat la, elle seront traduite en fonction php et ajouter selon la fonction render( 1 pour acceuil, 2 pour les liste)
la connexion fonctionne mais n'est pas totalement ajouté dans la mise en page
le projet avance
l'url pour acceder est localhost/elfabulaous_php_projet/wishlist/
et bonne année
